奶共 3毛 警犬就係無人性

佢地最鍾意落井下石